屌啦星特西連星期六都要出黎搞鳩我地上班族

返六日已經夠橙，東鐵仲要hang機😡

我遲撚左到on99咁 好撚慘

返6日死熱狗

特西正仆街

狗鐵

特西唔死冇用

講得好

Yes